[警世] 今日約咗個女網友 今次一定成功

今日約咗個女網友1點見面， 佢12點已經到咗，我係app嘅外表談吐舉止已經深深緊吸引住佢，令到佢緊張，咁早就到咗， 最撚明顯嘅就係叫我陪佢一齊買衫，仲叫我畀意見，我心諗，我哋咩關係都唔係，你咁進取。

但係佢試埋啲比堅尼，三點式去誘惑我，我頓時咩都講唔出，只可以講嗯、哦、啊，幾好吖，唔錯

我屌你老母，我知你鍾意我啫，唔使喺條街試比堅尼畀我睇嘅。我都算勉強畀反應你，你仲係咁撩我俾反應，真係尷尬囉。

行完街睇完衫，我終於唔使再被迫讚你身材好，知你平時鍾意睇動漫，fine，我就扮係我想去睇動漫嘢，諗住去現時點買份禮物送畀你氹下你開心咁啦，亦都想做啲正常啲嘅嘢。

但行行吓，唔知係逼定點，迎面有條友一鳩撞去佢度，係男人就唔忍，我就即時喝住條友，我心諗：屌你老母，撞我條女? 係咪唔知道毒撚單身苦練右手神功嘅威力?

但係，下一秒發生嘅事先令我震驚，嗰條友竟然係嗰個44歲法國頭號通緝犯瓦利 KarimOuali

但係見到條女好似冇咩反應，一睇就知道佢係平時唔睇新聞嘅港豬，咁我費事嚇親佢 or 引起騷亂，我就即刻好醒目咁話呢個係我最鍾意嘅youtuber，係咁以擦下去鞋費事佢斬個女網友。
為咗影低佢個樣方便報狗，亦同時想令嗰女網友同佢保持返個距離，所以就叫佢幫我地影相，咁我問多次佢究竟認唔認得佢，佢都係話唔識，心諗佢既無知有d大。

但我禁住自己內心嘅恐懼，諗住影完相食埋餐飯就快啲拎啲相去報狗

去到呢個情況，我都已經冇心機去之前book咗嗰間高級餐廳，佢竟然仲帶我去食牛極，去到之後，我發覺個殺手原來一直跟住我哋，咁我就同個女網友講之前食過，mama地，希望佢醒水可以轉場即刻埋單走。

最撚頂唔順嘅係，我直接用手抹嘴，拿拿聲快啲走嘅時候，佢竟然用啲好嫌棄嘅眼神望住我，我真係大開眼界，竟然有人咁蠻不講理。

然後我哋分開，我就洗開咗個殺手，啱啱先甩咗佢尾然後上嚟開post，我今日咁犀利成功保護咗佢，睇嚟聖誕節有著落luu~

BTW 你班毒撚就望住我出pool啦！

ahahahahahahaha

x

帶番頭盔
本故事純屬虛構

嗯

哦

尷尬

樓主copy得麻麻地 0/10

👌🏻

唔夠好笑 1/10

1分同情分，希望你下次可以做得更好

Ok

err.. 明白 繼續加油

狗屎辣殺 狗屁不通

抄po抄到樓豬咁垃圾真係第一次見

床哥開post冇人講？